你哋會點洗肚臍？

肚臍通常一兩個認真洗一次，一粒粒肚臍屎洗哂好撚有滿足感

唔知點解次次用隻手指撩肚臍屎 會好撚痛, 感覺好唔良好

我屌你老母食緊飯唔好講核突嘢

用美極

唔濕水,唔落鹼液 就咁了出黎聞

叫條女奶乾淨佢，順便含撚

同切腹差唔多feel

不了

巴打切過腹

唔洗會黑撚哂

有咩影響？